封關令入境人數大跌5成

不過係香港人

香港居民 111,03 -> 54,816
蝗 13,461 -> 9,511

source:

不完全封關=完全不封關

9,511

柒婆封剩深圳灣同港珠澳大橋時，我識嗰班大陸仔已經周街唱話照可以用深圳灣入境

9千幾個
有1個中都死

留名睇777又打飛機

相比之下，香港人多5倍喎，帶毒返港機會大好多。

1傳10,10傳100

醫護唔好跪呀
未完全封關前都要企硬